咦 連登咁少行動post 我地香港人係咪贏咗啦 終於有得去旅行啦！

星期五都嚟緊
點解可以一啲行動post都冇
差啲以為香港已經重光咗添...
行動post呢？
香港人 唔好忘記呢場係革命
輸咗嘅後果就係香港人齊齊入集中營
星期日18區遍地開花啊
咪撚走甩

出黎呀 香港人

休息完未啊香港人

睇左未

態度正確

推

Pish

試著說
星期日18區開花啊

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

果然要呢啲標題先有人入嚟

本身未
不過依家睇咗了多謝分享

星期日18區遍地開花啊

推呀

態度正確 星期日約定你了

lm

其實會唔會8點好啲
次次2點都集唔到人